有冇人用iPhone WhatsApp voicemail 有問題？

𠵱嫁用緊部iPhone 11 Pro Max
喺WhatsApp 錄緊音cancel 果陣會freeze 左個畫面十幾秒唔郁

情況就好似張相咁
問過用緊唔同版本iPhone 嘅friend，
暫時黎講iPhone 7 plus 用家未試過
iPhone 8 Plus 用家未試過
iPhone X 有啲用家嘅情況同我一樣，有啲就冇事
iPhone 11 Pro 有啲用家嘅情況同我一樣，有啲就冇事
iPhone 11 Pro Max 有啲用家嘅情況同我一樣，有啲就冇事

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

11
有
個icon會bug左
但lag又唔會

我果部有時會Lag 機
由iPhone 7 轉 11 pro max 感覺部機好似仲廢左

我同你一樣whatsapp freez個情況好嚴重，打字我都係咁

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

其實係部iPhone 問題定係個app 問題

這個不是voicemail

而是voice message

想知有無人更新左 13.3 之後個whatsapp係咁crash 可以點解決
利申用緊 iphone 8